[緊急]點同深藍長輩解釋不合作運動

//過程中有太多不明白的問題想透著你了解下:

每個人都有選擇的自由包括擺工和不同角度，因要強逼人參予就要塞車，塞路，地鐵進行不合作行為，這真是訴求的自由和不打壓嗎，似乎差過政府很多//

有冇巴絲識得拆？原諒我真係知得唔多
好人一生平安

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

幼

10

斷

成功

叻啦叻啦幫幫手

好人一生平安

說好的連登有愛呢？

警方於黃大仙拘捕「燒街衣」人士